［唔好拉］發現左一個好危險既敵人

見到琴晚埋土既情況
就留意到
接落黎既敵人係冬天啊
唔好睇少冬天 唔做好準備一定比狗壓

1.寒冷天氣

雖然香港唔會跌到零下幾度 但相對冷空氣會下沉
雲層會下降 污染物都一樣
特別係二噁英山埃
到時候無論守城定煲底 豬嘴會變為必需品
勸大家做好準備 除左禦寒衣物
仲要留意空氣污染
根據自己能力決定出唔出

2.水炮車
埋土既手足琴晚已經經歷過
比水射中真係會凍到仆街
到時重要著好多件衫
唔單止負荷多左
體溫都會快速下降
守城既手足 係呢d情況會好難挨
嚴重可能失溫
唔好痴線用汽油彈取暖
D氣體點都會有害 特別對呼吸系統
暫時未諗到方法對抗
一起集思廣益啊

3.病
唔好睇少呢樣嘢
你病左真係唔好周圍走
你身體弱 好容易無力同暈
比狗追捉到拖累到前線就唔好啦
同埋on9 d咁講
傳染到比人就唔好啦
各位睇住啊

真心睇到琴晚埋土 真係好擔心之後既日子點算
希望大家有咩對策就提出 打好個底

光復香港 時代革命

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推啊 雖然好common sense 但都想大家睇到

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

自推六

自推七

自推八

自推九

自推十

推啊

頂推啊

推